美擬推「台灣主權象徵法案」讓台灣展示青天白日旗

#兩岸國際 消息指，美國共和黨參議員克魯茲正準備提出新法案，允許台灣的外交和軍方人員，在美國展示青天白日旗。 (11/26/22:10) 全文

據報克魯茲準備提出的台灣主權象徵法案，會要求美國國務院和國防部准許台灣的外交和軍方人員，在美國政府機構內展現青天白日旗，並可以穿着軍服，顯示美國和世界各國與台灣站在同一陣線，拒絕大陸霸凌。草案亦會提出移除2015年發布的「對台交往準則」。

在2015年元旦日，台灣駐美代表處在雙橡園升起青天白日旗引發爭議，據報當時的奧巴馬政府應中國大使館要求，發布「對台交往準則」行政備忘錄，禁止台灣駐美代表處人員進入美國國務院，禁止台方在雙橡園升旗，亦不准在美國政府機構內展示有關旗幟。

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

Ted Cruz

美國係咪打算承認台灣係一個國家
支那又要出口交術了

屌你，班友上撚晒電

支那又要發脾氣要求美國恪守聯合公報 反對台獨

撚支那撚得越勁，民意越高

被小粉紅圍攻=人權守護者

推

沉睡嘅巨人蘇醒

歸台再脫

支那畜又要嬲住移民了

勿謂言之不預也

支持中美复交并同共匪断交

係咪堅架
google完得D台灣新聞source同環球時報講咋wor...
定係十劃未有一撇已經淆定先

其實北美一向有班人成日屌大陸，係現在有報啫

正式建交好過啦

不嬲部署緊